成日分咩黃絲藍絲

繼我話黃絲同藍絲都無撚用既
黑絲先係皇道

黑絲萬歲

圖呢

圖呢你老母

白絲

圖？

圖？定老母？

肉絲呢